imax爆升,sofi 仲未比我

用左360分換左

唔怪得咁耐都未比 係咪想走數

佢換股次次都好撚耐 等下啦

sofi真係好撚勁 放邊隻出嚟派就升邊隻

真

我都係